(緊急呼籲）在場所有旺角遊行人士

可唔可以幫手叫

85罷工呀

屌你老母星期一就係
依家係宣傳既好機會

快撚d 叫 85罷工！

85罷工！

85罷工

我呢邊大把人叫
星期一 罷工

推

屌

彌敦道呢邊好靜

85罷工！

有叫

星期一 罷工